一人N句你想對佢講既歌詞

把疼愛都給你 把疼痛都給我
最痛是當時微笑送你走

My neighbors think I'm crazy
But they don't understand
You're all I have
You're all I have

It's not always rainbows and butterflies
It's compromise that moves us along

看你在懸崖走路 他卻放下你 只照顧自己

要擁有必先懂失去怎接受

閉起雙眼我最掛念誰

有一天晚上 夢一場
你白髮蒼蒼 說帶我流浪
我還是沒猶豫 就隨你去天堂
不管能怎樣 我能陪你到天亮

如果這是命運 送給我的難題
如果這是你最想看到的結局
我愛過你 我好想你

it ain't right
To just love me when you can,
Ain't gonna wait patiently
I won't wake up everyday
Just hoping that you still care

能不能繼續對我哭 對我笑 對我好

如這麽愛她 懇請傾出你最好

where are you now

復原後不要再度跟你做朋友